個廣告阻撚住晒...

沙田又阻住人，喺屋企打丁你都要阻我！

［必看］其實依家最需要係前線警去理解呢件事

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

SHK阻鳩你打J,你聽日要排隊輪鳩佢CS喇

我冇野講